1.Описать своими словами в несколько строчек, зачем в программировании нужны циклы.
Ответ: При написании Javascript кода нам время от времени необходимо повторять одни и те же задачи много раз.
Например: Нужно выбрать из списта все даные которые являются парными или непарными по списку. Или же все числа которые делятся на 5.